有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水 (389) 從前，有一個手巴

唔小心三百八十九咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該
但係希望大家唔好歌詞/藝人相洗版 咁會嚇親有心事既巴絲

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
同埋大家都注意返 對啲有心事有情緒既巴絲 唔好講啲刺激性攻擊性既野
請1001嘅巴絲開po

繼續講古:
手巴細細過就係天才兒童

想唔想聽手巴故事 有圖

想互相傷害 女裝

對唔住手巴我錯了

我媽用腦魔icon WhatsApp 我

手巴得番我地

1234

又搞咩

點解要上

唔好求任何人 做人要classy

可以找人幫忙 但不要哀求

咩

不上tg

不想上

劉明

想唔想好 想就睇醫生

自我認同唔係錯 唔認同他人先係問題

你想去認同他人 但係自己唔識理性控制自己去認同他人既 咪去睇

如果你想認同他人而且自己控制到 或者你唔想既 咪唔駛睇

儲錢寫文向上爬有咩用

我以前寫開紙，都係冇用

手巴為左你好先唔理你

本來心理方面就無單一「正常」既標準
五十年前人仲認為同性戀係病添

我只會話 有啲人天生係易啲認同他人 有啲人天生係難啲
呢點同鏡像神經元有啲關係 亦都同語言 邏輯 快樂 等等既神經元有關係
如果天生唔勁認同人 但係又想既 咁咪去搵人教囉
如果唔想既 我又唔覺得有問題 當然會有人唔中意咁既你 就同有人恐同一樣
但係你無傷害人既 我唔覺得有必要要求你去睇醫生

明知無用 點解仲可以生存到落去

屈
互相傷害
試下改下頭兩個字 對自己講一次 體會下你呢句幾咁殺到人

因為世上太多人都係靠寫紙呃錢
不過而家轉左9upper姐

你唔明或者逃避緊我個重點

又黎互相傷害

又或者倒轉咁睇，想生存所以要寫紙

傷害人既方法有兩類
一類係簡單粗暴直接 呢啲可以天生
另一類係有技術含量 用最少既成本 用最精緻既手法 去做最深刻既傷害
呢啲要受過夠多傷害先學習到返黎

點解想生存
你想要既都唔係生存 而係生存係你想要既野既dependency 但係你都做唔到

喇 組織好你想點先

1. 你得到過啲咩好處 有咩可重複既操作方法
2. 點為之眼紅

我覺得佢地唔中意你既原因唔係因為你話自己可愛 而係因為你話佢地係柒頭

生存先可以有機會見證到結果

嫌自己唔夠殘 仲要再殘啲

強嚕

邊種 看不起

殘唔殘都唔緊，唔知結果就唔安落

想分手

點變法

對話
表情
態度
已經對我厭倦咗咁

可能已經完咗了

心態係兩個部分組成
一係天生原始感覺 同鏡像神經元有關
二係你點interpret呢種感覺

前者無得搞 後者 你對啲人有咩感覺 令你一定要用厭惡佢地呢個term去描述

新鮮感 比啲驚喜佢

算啦 再見

捉緊你覺得重要既野 佢係重要既就比最好既佢 你算啦並唔能夠比到啲咩佢

唔好做令自己後悔嘅事

唔存在 佢依加想唔存在again

拆開
1. 唔好睇就厭惡
2. 厭惡就想佢地失敗

好典型既思想黎 人係有審美觀 然後覺得美既就會想更美

你可以諗下 點為之美 同埋點解美同其他野可以扯埋一齊
Hint: 理性思考係唔可以扯埋一齊

理性思考下 你中唔中意佢地既言詞 同佢地既外表有咩關係

喇 唔好係自己有強烈情緒個時做任何決定
包括開心傷心肚餓眼訓
係強烈情緒下做既決定係最差既

佢地批評你 唔係批評你可唔可愛 係批評你話佢地柒頭

用個比喻 當你好中意食青豆咁 你話所有唔食青豆既都係on9 啲人屌你 都唔係屌你食青豆 而係屌你話人on9 尤其係1. 你都唔知人地食唔食青豆 2. 食青豆同on9毫無關係 3. 其他人食唔食係同你無關係

你見過

On9

香港銀行體系危險嗎?〈蕭若元：理論蕭析〉2018-11-09

仆街了

雖然未睇
但已經FEEL到有陣燈神嘅氣場

但對方等緊你分手定點？

手巴練琴時間 你點我拉

有一種悲傷

Not bad

拉完了

訓左冇睇，拉乜都得？

推薦既大學衰撚左
表示唔知點鳩算

手巴可唔可愛

原來呢度係圍爐區 我返出去先

睇你想比咩信念自己
係你想信啲咩 所以去聽歌
而唔係去聽歌 比歌影響你

我覺得有煩惱既人係黎講煩惱 同佢既樣無關係。

軟既唔聽 唔代表鬧就會聽
既然兩者都無即時效用 咁就理性咁同佢講 而唔係鬧

想累積負能量

絕
沙堡壘
還未
灰飛煙滅
黑暗中漫舞

anymore?

沒原因

義勇軍進行曲

心甘命抵

無電

兩部手機

女人真係好奇怪
傾傾下計 可以突然消失左
佢唔係D無咁無厘搭圾既人
話哂識左9年 老友黎
無試過咁樣 覺得好古怪

會，突然間無mood就會咁

好難捉摸
想問下佢係咪有事 但又好似唔比空間佢

你地平時會傾啲乜先

乜都傾 柯緊屎都講個D

咁佢有左男朋友？

無啊

你試下問下佢?

佢有既實同我講
佢身邊有乜男人我都知

咁佢點樣突然消失？

手巴你唔好睇唔開

去搵佢

唔怕

要表達俾佢知你想搵佢

低調咁佢唔會知

咁樣佢會唔知道

等佢

星期5放工約左朋友食飯食得開開心心之後去左飲野
返到屋企見到老豆唔係張床就一直失眠,到凌晨4點幾有電話先知原來佢又入左院
上次上院係2個星期前,果陣入左幾日見佢佢無咩事又出左院
但係星期5一返到去一返到去見到對面床又無左個人就好不安
呢幾日又忙得濟去唔到睇佢,聽日同公司講早走希望會體諒一下
黎緊星期4畢業禮雖然佢唔黎,但我其實好想佢黎,畢竟我都係為左佢當年先會讀返書

有機會就盡力陪佢

你既價值重要定佢重要

掛住我嗎

冇

冇我嘅事咁我返出去先啦

手巴呢

手巴忙緊

女朋友旅行日同好多男仔影相
而且仲咩啲男仔，請男仔食波餅
啲男仔又咩返佢
我好嬲。其實係咪我小氣？
呢個世界唔係男就女啦
我嬲係唔係我小氣？諗唔開？

反共

大家互相傾底線啫
啱 呢個世界唔係男就女
但都有分條友係男朋友定唔係男朋友

但係仲set咩一個男仔做icon

傾過。我係極避忌同其他女仔咁
安守本份。唔會主動同女仔傾計
除非問正常野。
但係佢自己就毫無避忌

點解佢覺得唔駛避忌？
有冇問佢如果你介意 佢會唔會避忌？
有冇問過佢 佢覺得佢既理據重要啲 定係你既感受重要啲

9點幾問左。到而家都未覆我
失蹤左咁。

重要事唔面對面傾 用啲咁易誤會既純文字方法

一陣要做物理治療
佢話陪我去。我咪果陣同佢傾

有野做

普通傾閒計姐 日日由朝到晚邊有咁多話題

手巴(acting) 推一推po

但可以同時可愛同靚仔，例如手巴

就死

點解

做咩

叫啦
成個post都冇人

好煩
點先冇咁在意屋企人既諗法

是但

搞咩

比如 我想岀街玩一晚唔翻 老母唔鐘意
我同佢心平氣和講
佢番黎都係西我面

咁佢都是唔中意啫
因為唔中意所以西面係自由黎
如果無其他實際影響既話 我覺得無咩所謂

放正 有冇人要

大家好

老母唔鍾意啫
十幾歲人就話在意
唔通幾十歲人仲做裙腳仔咩
溝通唔到勉強都冇用啦
你照樣出夜街
出得多佢自然就會麻木咗

正能量多到爆

慳d用

我屌 又岩喎

一黎我真係10幾歲
二黎係 佢又真係溝通唔到 好啦
舒暢晒

樂極生悲呀ching

最憎正能樣

雖然唔知你講真定講假
但十幾歲上少啲連登
價值觀扭曲
易睇壞腦

忍唔住想借個位屌柒ex

我同ex 散左接近成年有多，同佢散左之後調整好心態，識到現任。 現任好錫我同珍惜我，大家相處好好。

ex 自從知道我有左另一半之後，隔一段時間就會煩我，試過打133 比我(前日又打黎)，又試過開假ac follow 我，我已經block 撚曬佢電話同所有social media ac,真係覺得佢好撚煩呀!!!!!!!, 分左手咁撚耐，仲要煩鳩住曬我dllm!!!!!! #fuck

呢d 事我有話比現任知，亦試過ex打黎果陣比左現任聽，到前日佢都仲可以打133 搵我，呢d 野要幾無恥既人先做到?

利申: 絲

成晚訓唔著
見到呢個post 想呻幾句
畢業4 年 不停工作工作
突然返到個人有點兒麻木左
錢係搵多左好多
但洗費亦大左好多
日日返工放工好似無目的
好想裸辭休息一下
好想返返讀大學果陣休息生活
但一諗到依定一唔做野就每月好大支出
就要繼續工作 其實好辛苦
本來想買樓一個人住 休息下享受下
一諗到到時要供樓做樓奴更加冇可能裸辭
就遲遲都唔敢買樓

你哋當時係和平分手定點？

其實呢種感覺好多人都有
其實冇可能解決到
除非聽日就中六合彩頭獎
不如試下working holiday？

多謝回覆
屋企人老了 身體唔好
想多d留係屋企陪多d兩老
而且份工人工都算可以
放棄左 可能又要從頭開始

咁你內心已經有個答案
解決唔到嘅問題
就唔好諗咁多喇
捱到星期六日瞓餐懵仲好啦

日日都過得好唔開心
早幾日派咗midterm 好努力温書都係唔pass
自己嘅努力無回報過 好壓抑好唔開心
之後個quiz又唔識做
覺得自己好無用好想死咗去算
好想有人理解下我感受 但係覺得好多人都係喺背後笑9我廢同好垃圾
晚晚一瞓落床就喺度喊
屋企人唔明我有幾辛苦 一翻到屋企就係咁拎我嚟發洩 係咁鬧我無樣嘢做得好
做錯少少嘢都要比佢地鬧一大輪
有陣時自己連飯都無時間食 份人又攰又要趕assg又要温翻啲書
好似無解脱嘅一日咁
其實我係咪應該自殺 唔好比咁多麻煩人地

我唔敢同其他人講
我真係好大壓力呀
我讀書讀到好唔開心 覺得自己根本無能力繼續讀落去
我無得揀啦

如果讀唔掂
點解仲要咁勉強讀落去？
同埋呢啲嘢係要同身邊朋友講
話唔定佢哋會喺讀書方面幫到你
當然啦
如果你冇朋友就當我冇講過

Year幾啊？

正，手巴應該隨便拍片上YouTube, 輕鬆打贏daydaycook

睇戲

Can have someone to kill me？

做乜

想死

why

As always ，不嬲唔知做咩要繼續做人

慢慢搵
級有一日會搵到

Hi

好耐未試過出大長篇

打手放左工

翻pt 翻得少係咁有說話聽⋯⋯

佢俾說話你聽？

我打左出黎

初戀拍左兩個月，但過左4年都忘記唔到

其實一世都唔會忘記

長島冰茶

讓我喝一杯會吐血的香檳

突然好掛住前度

如果死左去可以時光倒流，我應該會即刻去死

喉嚨要爛了

Y

Ok

Smoke又smoke完
酒又飲完
我淨係想忘記一陣

不想 ～活了～

感冒 肯定係被傳染了

忘咩鳩

手巴

飲啲酒消消毒

戒酒

又戒

上天台就唔戒了

幾時

病好先

我想拍拖

貓貓

想飲酒

我唔煙唔酒都想針

西環下面個間吧正 幾時去

去！
返咗香港！

When

When I come back, 請你

折現 iPad pro

醉死係咪最好既自殺方法

唔係
因為
1. 肝衰竭幾乎必死但唔係即死
2. 失溫好撚凍
3. 比人報導酒精中毒死太on9

醉左唔係會熱咩, 仲有麻醉效果唔會痛

你飲左幾多

屌 唔預我

你飛黎
我feel到我死下死下

有冇錢撘的士返去

聽日著乜衫好

返到，應該會昏迷

新衫

𠝹波袋

返香港黎我到飲 飲完留低訓晚都仲得

正

冇波點𠝹

買俾我

咪玩啦

識play 佢鑽石王老五黎

哪有錢

隨時都得
呢排做廢青

有無人有永遠單身既心理預備

有

手巴你呢

有無有永遠單身既心理預備

關唔關你事

5P台係講ed嘛

勁on9 尋晚用錯弓都無發現

琴弓

屌 又唔叫人點歌

你now點定

絕

尋晚拉了間奏

絕望元年

未聽過

去聽，好聽

以前聽到人界手 覺得好白痴
估唔到有一日 我都會迷上呢樣嘢
發現唔開心嘅時候界手原來真係唔係好痛
但係當慢慢冷靜返 就會慢慢痛返

發生咩事啊？

有 人太摺圈子太細自卑感深入骨髓

Metoo

你做咩行 發生過咩事 點解會搞成我咁

其實好蠢
反正都係要痛 不如去做gym仲有回報

中學俾人欺凌圍，個人變得好孤僻
本人個人都係自卑底

咁我好你小小 我最多都係邊緣人 存在感低
唔係話冇朋友只係分組活動成日唔記得左我

所以你都唔係最差

經歷無你咁差 但自卑感應該同你有得揮

唔想鬥慘

六索改左名

好耐冇見

冇大家

我覺得係因為心理上既痛苦同生理上不平衡，所以會想有𠝹手既諗法

慘

手巴唔𠝹手的

個po死唔斷氣

收工未

啱幫絲打補完數

吹？

唔吹手絲雞

Why

唉

漏咗嘢喺巴士搵唔返

漏左個心

再搵唔番個心

老豆昨日過左身
我想呀媽搬返黎,但個妹嬲個呀媽係呀爸之前入院果陣同個男性朋友黎
我自己都同呀媽講我唔希望見到佢亦唔想知道佢係你邊個
我而家剩係想成家可以齊齊整整
PS 老豆老母離左婚廿年,我FG出黎做野,個女仲讀緊書,唔關財政事,我想屋企多個人係到only

一齊住咪盞嘈交

我知,所以我想解決佢地2個之間既問題
我同呀爸過身前2個星期先嘈完黎
我唔想佢地2個重蹈我同老豆既覆轍

睇唔到有咩解決方法 令尊過左身 你個妹永遠都會嬲令堂 因為令堂永遠都無辦法補償件事 亦唔見得令堂覺得自己有錯

係新加坡一邊賞月一邊飲啤酒

公眾地方比飲？

俾，好多人飲

靜靜呢排點

尋晚同網友第一次見面食野
全程有講有笑相處得好舒服
完左佢仲送我返屋企
今日都有主動搵我 但講野都好似同平時咁無分別
完全feel唔到有咩進展 佢又無約下次
咁係咪即係見完面對方無咩特別感覺
反而我係咁小鹿亂撞 佢exactly 係我果type

無揾佢 ，now go

慢慢發展啦 唔通第一日見就爆房咩

幾好應該

窮j係巴定絲

係畜生

唔記得轉ac

中提琴時間 你點我拉

長相廝守

拉絕算

其實如果佢之前無做過啲咩
都可以再等下先

大佬

又話可以隨便點歌

包埋生仔好唔好

其實我哋點完都唔知你有冇拉到，薛丁格的手清

叫連仔加錄音功能

突然記起ex會拉古箏俾我聽，心突然好痛

過去讓它過去

道理我明。。。
但好似姨媽黎咁會陣痛

分咗幾耐呀

差唔多年半啦....我好掛住佢....

佢提出分手？

冇錯....話冇左感覺....

無咗感覺係好難再繼續
你一直係度傷心都無用架啦
佢應該都move on咗
我明每個人都再啲時間
但成日諗住對自己都唔好
係好難過架真心 去學下野又好搵啲野做都好
我個陣就係轉工跟住忙返工忙打機

係...我都係轉左工...清用左幾耐好番？

我用咗半年左右就完啦
因為返工太忙 完全無時間

我對上果年都係忙到飛起，但轉左工一個人既時間多左就出事....

絕對明白
我個陣就係太得閒
轉咗工我將啲時間塞到滿曬
跟住就成功咗

但我發現我對除佢以外既異性失去晒興趣...

我曾經都以為 但原來唔係
但你一日未放低一日都好難對其他人有興趣

賣廣告
加巴係博士高薪一個人住千尺單位既成功人士

做咩姐你
睇到呢段野我就自摺算
介紹畀呀春佢地就差唔多

其實都ok難放低，佢太特別，其他女仔好難比

換個講法就係讀書讀到三十幾歲但無工作經驗既毒撚

慢慢黎啦
係你眼中覺得特別係因為仲鐘意

駁唔到

屌
你前面鋪排咗幾耐

我大佬讚緊你

鋪左差唔多十年

佢舖排左兩個po

前面個段介紹應該好多人會
最後
你做咩仲唔瞓

其實提分手果陣我未畢業，可能佢覺得我唔長進啦
同埋佢想去美國

只能說我輸了

練琴 之後想做陣野先

訓唔到

未畢業但你讀緊書
點解會覺得你唔長進？
換個角度諗 long d好辛苦

大佬
收我做鐘點工人啦

因為掛住ex?

其實我有諗過係佢係咪因為唔想long d先分
但諗太多都係冇用，冇感覺就冇感覺

無錯 女人嘅無感覺可以

收埋我啦 雖然我冇工作經驗

係時候踏出係嘅職場之旅啦

但我有諗過會追番佢，不過唔係宜家
想等自己真係放低左先

放低咗再追返？
Btw 你肯定個陣人地無mr.right出現？

有新工了 其實新工好好，只不過一個人既時間多左就會掛住佢

將其他時間做其他野

如果冇既話
因為我唔會再追其他女仔

係，要做運動sad

等人追都得既

世事無絕對

除咗做運動可以學大佬咁煮下野食

Yes

大佬又唔出po教

上網學

大波話我未夠班 which我認同
所以我等緊大波出po教

大波係邊個

但係我嘅性格應該都冇啦，我而家同所有女仔講嘢都會有自帶firewall唔會講太多， 都冇興趣講太多

小二

希望自己大波既會員 大波小爾

有啲女好鐘意向難度挑戰
我身邊就有幾個

哦 小丑個個

挑戰完就走

成功咗就走嘅得一個係咁

學手巴話齋，博士高薪住成千呎，主動埋身我唔會覺得係好女仔

未見過有人自戀到咁

咩小丑

又係你爆出黎先

呢啲有人好睇重
但唔好講到個個都因為呢樣野
你唔講邊有人知

我諗緊佢係咪每次識人之前都會講一次呢段自介

佢係咪改咗名叫小丑

手巴已爆左，明明唔講無人知

我從來唔講

個個係國王陛下

大佬呀 你現實生活識人
係咪每次都會話 我係邊個邊個再講自己啲優惠出黎先
呢度有幾多人知你真實身份

我講下又一定係真

咁你驚咩有人主動因為你條件埋你身
除非你額頭刻住咗

媽呀 好亂

對你黎講 佢點特別

佢間接認咗

唉，工作關係通常都會知

自爆end

你嘅圈子唔係高連登同工作
仲有其他生活圈子

佢嘅冒險同勇敢嘅性格，改變左我好多

駁唔到

再諗下老闆們既男女關係
你要唔要考慮下轉行

要多謝佢啦咁

去黃金幫人砌機

所以我一直都冇怪過佢，好感激佢
同時都好唔捨得佢

做野開始做到迷失方向
我就做廚房既
而加做緊既公司。好多後生仔女做緊
識異性會易啲 但同時屬於hi bye性質

前途就睇唔到有嫁啦
不過福利 假期 人工 工作量 絕對係性價比高

問題黎 呢份工乜都好 但係前途就無
姐係我係度學唔到咩野

我應該跳出去趁後生增值多啲
定係好好珍惜呢份筍工？

屋低有無負擔？
如果辭咗想做啲咩/讀啲咩？

係咪會去搵人?

無負擔
我前途既意思係學廚房既野少
姐係 無乜機會學炒野
出番去出面既環境會唔慣

利申番先。 20歲 搵17k
出到去叫價搵18 19都無問題 但工作量肯定三級跳

我知呀
我見係話想增值個啲
我就係想問你 你打算讀書定點？
讀嘅話想讀咩？

唔係想讀書 姐係呢間公司既廚房既師傅質素很差
學唔到咩好野 又無機會比我學野
跳出去增值既意思係出去搵過第二間多野學既廚房黎做

原來係咁
既然你都有決定就跳啦
學唔到啲咩你好快會無滿足感
不如趁後生去學多啲做多啲

覺得學野緊要啲
因為hea工隨時都有得搵返 掛

痴線仲係度

你都係啦

聽日返3點 咁早瞓做咩
尋晚由下晝5點半瞓到5點半

唉
但仲有好多唔捨得
廚房呢行難遇到有後生女
呢度就有好多 算係同事 比我奢望一下
遲下聖誕 新年啲紅日假有錢 又唔捨得走住

又唔趕既 過完新年先囉

HI！！！！！！！

！！！！！！

想，但唔會啦⋯⋯

Bye

再見 感覺

岩岩拍拖
已經覺得會拍唔長
我其實真係諗唔明佢想點
見面既時候好熱情，但前題係佢要得閒見面
平時永遠唔主動msg 我，日日都係我搵佢，但佢又話佢番工好得閒（我仲見到佢成日online)
我心諗係咪想食散餐，只係想有條女出黎比佢抽下水
但佢又成日問我想唔想結婚
唔知道應唔應該趁仲係岩岩開始未太沉船時放棄佢
但我已經沉緊

岩岩開始要互相適應下既

追果陣唔係咁架
幾乎佢唔駛開工就會約（佢有時夜晚要開工）
但依家
尋日係我話掛住佢，佢先出黎，係覺得有d warm 即刻出黎陪我
但亦即係話佢明明好得閒係屋企但都冇搵我

其實係咪我當時決定得太快
佢追左2個星期我就決定左一齊了

我覺得未必係佢刻意得閒都唔陪你既
有d男人有時成舊木咁，你唔講佢又唔知原來你掛住佢
大家主動d，唔好介意咁多諗咁多

佢好識氹女仔
高手黎絕對唔係一舊木

所以懷疑我已經被厭倦

咁絲打你要小心d la

好白痴 漏左信用卡同八達通係公司

返公司拎，順便OT

比多一個月，仲係咁就算啦，你都話佢係高手

我早兩日漏咗盞攝影燈喺巴士
搵唔返

咁早

不嬲健康

瘦咗未

停左，無升無降

停咗幾耐

幾個月

咁你肥左幾多個月

問緊我？一個月咋 會瘦返！

聽住先

人窮冇啖好食仲點肥

陰公，哥哥請你食好西

佢講過唔用男人錢

但無話唔食男人請既好西？
唔緊要，我純粹想谷肥佢者

碌咗個一蚊入黎

大佬咁得閒呀

想我幸福肥

想你瘦唔返only
你幸唔幸福關我咩事

好黑心

點解要推個舊po

因為我搵唔到呢個

Weak

心情有啲sad呀大佬

點解既

之前鐘意過一個人
曖昧到好似會一齊
最後佢話佢行唔出個comfort zone
我同佢講唔好再搵大家 佢話ok
今日 佢問我最近過成點

機會

唔啦
之前仲唔夠傻咩

傻有咩所謂 重要既係你想做個點既人

做個開心嘅人
唔會行返轉頭啦
人地當時都講到明

咁就會開心？

希望在明天呀麻

手巴好嗎？

同埋我成日都覺得
我有表白到 我無後悔到
我講完你唔接受咁咪走
世界上咁多人

你傻撚左

雖然我唔係咁 但都好既

晚上好

點樣放低一個傷你心嘅人，明明你知道冇可能一齊翻，你都決定唔會一齊，但過左咁耐，你仲好在意對方，你唔想對方有新戀情。

鍾意咗個女仔，同個女仔都互相鐘意大家，但自己兄弟鍾意咗個女仔成4年 係咪應該唔去馬，定照去馬？求指點

Jump

真係諗得開

你覺得 你 個女仔 兄弟 邊個最重要

第一日識我

即係點

因為我被人拒絕完真心無勇氣再黎多次

分唔撚到 其實我同個女仔依家都半隻腳似一齊咗 但一諗到之前同個女仔玩得埋，自己兄弟又係ig出post鬧我，我就驚撚左

唔關事
係你畀人拒絕咗
佢搵返你唔一定代表咩
就當佢有野 時間都過咗一段時間
如果係個排 可能真係會好開心
但時間錯過咗就係錯過咗
我都唔想畀多次假希望自己

咁都分唔撚到 憑咩照顧佢

可唔可以搵人幫我elaborate

愛情無分先來後到
由頭到尾個女仔都無話鐘意你兄弟
為咗兄弟你可以唔同個女仔一齊
但個女仔又會點

我好似你諗得咁通就好
唉 頹到仆街

其實問心 我鍾意個女仔但我無乜朋友，得一兩個兄弟，又唔想無咗

放手 放開所有

搵第二個？

個女仔知道我點諗，都體諒我，但都feel到佢應該都幾sad

因為我對上一次都係咁
但個次都係個個都估我地會一齊
最後無
而個個人而家係我同事
發生完個次再加埋呢次
我就覺得要睇開

屌 你唔可以將佢排到最重要既 你係愛佢咩

因為果個 就頹?

唉 你問我
我真心係自私 我會同兄弟傾
如果佢都唔明 sorry
我唔會因為咁放開一個我又鐘意
佢又鐘意我嘅人

唉 好撚難捉摸

睇怕我都要經歷多幾次先得

我知道我唔會一齊翻，我知道佢係衰人，但我心過唔去，我掛住佢但唔想一齊，唔想再傷心，但都唔想對方拍拖

唉 屌

駁唔到......

一次就夠
同埋 你講過出口佢知你又知
接唔接受唔係你決定到
佢唔得都無計
唔通拎把刀行住佢
叫佢一定要揀自己咩

有冇恨

衰人就咪諗啦
出面好多人等緊你
同埋人地都唔記得你架啦分分鐘

兄弟係重要
但佢鐘意人又唔代表人地要鐘意佢
如果真係因為咁同你絕交
咁絕啦

你講黎聽下
不過我睇完講嘅未必係佢諗法

恨唔落，我冇用我反而更心痛對方，佢出軌，我最恨個女人，雖然依家佢地依家散左，我呢一世都恨個女人

個女人係衰
但你個ex都唔係好呀啦

明知對方唔珍惜你 明知對方無心付出 明知對方鐘意自己多過你 明知大家係唔夾 明知對方永遠要強勢 但仲一齊 點解會咁？

我地拍過又分過，第二次一齊翻之後因為佢背住我同第二個一齊，仲話自己冇出軌，男人成日以為自己好聰明，佢同個女人拍拖從來唔po關於個女人嘅嘢，但個女人係fb set個關係係情侶，不過我ex隱藏左

一個願打一個願捱/
寂寞

基本上咁嘅人可以拜拜
不過男人唔壞女人唔愛係定律黎

佢同個女人拍拖嘅時候仲搵翻我，話自己同同事聚會，好想身邊人係我。

咁佢最後點諗？

容許我衰啲講
有多個人嗲下佢/畀佢啪啪啪何樂而不為
同埋有啲人係想多啲人痴住自己顯得佢有魅力

Play boy
用口講乜都得
又唔使錢

無錯

BTW唔係今日 係琴日

太上心啦

做朋友幾好呀
唔係下下都要進一步拍拖嘅

你係咪好易鍾意人

我知，但又可以點，我恨唔落亦掛住佢，曾經我覺得我恨過，因為出軌，但我最恨係個女人，明知我存在都咁賤，我恨我好恨個女人，如果他朝有一日個女人死咗我反而覺得係便宜咗個賤人，點可以咁輕易比個賤人死，最好長命百歲，係個賤人有生之年每一日都係痛苦煎熬先對得住我，但我心裡面根本恨唔落ex我只有心痛

天雷地火

呢排個post成日沉底
都冇留意突然有返人

但既然對方想做朋友
咪慢慢嚟囉
除非你真係鍾意到下一秒就要拍拖啫

就嚟十年 唔開心多過開心 自己已經去到無拗撬就覺得欣喜嘅狀態 中途就算有唔錯人approach 我都係走唔甩 究竟點先搣得甩呢個人⋯

真架屌
我有朋友同佢男朋友
識咗十分鐘就拍拖
而家3年啦

你個心痛係個男人 唔係個女人

諗清楚係咪以後都可以咁樣
得咪繼續

我係因為ex心痛，當然唔會因為個賤人心痛，佢冇資格

連自己都習慣了欺騙自己
其實係咪仲有選擇? 諗清楚

咁癲

我明呀

不過見你打天雷地火

真心講呀絲
你嬲個女人係正常
但你個ex都係抵撚死
心痛個ex做乜鳩

啲人話一見鍾情
應該就係呢啲

作為字庫小字典

諗法呢啲
大家都幫唔到你
件事既然都過咗去
恨咁耐個女人對你心態上都冇好處
只會愈嚟愈暴戾
除非你夠薑復仇順返淡氣
至於個渣男更加唔值得心痛
自己就最無辜
點解會恨埋自己呢？
一日唔放低 生活都唔可以繼續向前行

點都會架啦
個女仔驚一陣turn down你但又同你曖昧咁講野畀人話收兵

咁易觸摸就唔係女人啦

我意思你搞清楚 你打咁多字講個女人沒意思
個問題係你個男人當時嘅選擇

過去兩年啦，我聽歌都會喊因為我心痛，我真係知道唔會一齊翻我都拒絕過佢我嘅每一日都好平靜，但諗起佢我總係鼻酸酸，留眼淚，心好痛

首先唔好做啲令人討厭嘅野

你果句i miss you

請解說

有咩好心痛
甩咗個賤人心痛啲咩
你痛係因為畀人搶咗條仔
但條仔又唔係好
條女係有問題 但你要屌嘅係
點撚解你個ex係有你個陣都出去搵第二個
即係代表咩？代表佢呢啲真心係玩
佢搵返你一齊為嘅係乜野你自己諗
但你繼續將自己鎖死係呢度
不斷reloop只會令到自己更加唔開心
你已經錯過咗兩年 醒下啦

女人角度睇男人，都係難捉摸咖姐
其實唔關男定女先，而係根本無人會知對方真係諗乜

好彩今晚呢到有人咋
搵唔到人陪我傾計 好辛苦

下次我都識講

明顯知你對佢有野
但佢應該仲未諗好

咁講嘅話
其實有時自己都唔自己點諗

佢識play過你

呢樣真 我成日都唔知自己想點

一吻定情

你想我講真話定繼續安慰你

晴天pig pig

呢條女都幾有機心
Sd圖畀你睇呢招高！

我算係做咗個仆街 好想同ex講句sorry 個心一直好唔舒服

佢愈講愈覺得似收兵

講啦

好多時要靠同人吹水
先知自己究竟想點
但即使知道咗 又未必做到
做人真係好麻煩

洗完衫

唯你獨有

我呢秒嘅決定 聽又可能又已經唔同咗

條女似漁翁撒網
或者享受同仔曖昧嘅過程
我覺得似係咁

佢聽唔到架

諗唔清楚 可能自己個世界太細

You are the one and the only one

一個也不能少

都唔奇

落緊雨 快d 晾出去

我反而係好多時唔敢踏出一步
真係唔知自己驚乜柒

無聊搵你sip時間啫
唔好諗咁多

你係咪覺得冇左佢 世界仲細?

我會叫你 向前望
但當然你可以再等

好過我咖啦 決定都做唔到

不過我地唔知你地啲對話點又盛
正如個陣我好多朋友睇我地啲對話record都話就一齊
世事難料
最緊要咩呀？自己開心

應該係comfort zone
但又唔見得好comfortable

做唔到咪算囉
反正船到橋頭自然直
但有決定但唔敢做嘅人
先係垃圾

你自己決定啦真心
巴打大個仔啦

點會好難
好似係

唔係嘅 每個人風險承受都唔同

但就係唔會囉
你吹咩
你又吹唔脹
因為曖昧比一齊更加好

朋友講嘅嘢聽下算
以前夠有frd話邊條女對我有好感
叫我放心去馬
咁咪仆咗街囉

自己係咪唔會再作出任何行動?

我係連自己都覺得ok

見到自己鍾意嘅對象係住私樓 即刻頹撚晒

一時時啦
有時佢地真係旁觀者清
有啲係驚你失望/唔清楚對方係點

講真
廿幾歲人有乜風險
班frd屌鳩我係冇錯

你下次直接同佢講我屎忽痛

行動係指？飛咗佢？

參加義工

咪咁啦

就算失望 不能絕望

嗰條女佢哋仲熟過我
不過算啦 過咗去嘅事
經一事長一智

唔係飛左佢先叫行動既

可能以為我轉咗gay

圍爐取暖

咁咪出黎做野先

其實大家覺得過咗邊條界開始先叫曖昧呢？

都快咖啦

咁就

言語上超出朋友嘅關心

咁多年 傾嘅傾過 鬧嘅鬧過 分都分過 軟硬兼施全部唔work
最近呢年鬧親交 開始連回應同講自己諗法都越來越少 因為知道講嚟無用 同埋講完無反應仲難受

好啦
我去其他台出沒下先

聽日深夜時份再約

我係你地嘅字庫

但每個人對朋友嘅方法都未必相同
有啲真係對每個人都好上心

對朋友上心還上心
唔會話咩 我等埋你上床瞓我先瞓

放心啦
我做緊廢青
有排都未瞓住

點維持到?

我講緊超出朋友嘅關心個種

咁我問你屎忽痛唔痛呢?

Sor 睇快咗

但仆街喇 呢句我成日都同frd講喎

朋友
因為曖昧個個會話
點解會整親架？無事呀麻？下次小心啲啦傻婆

我都會同佢講
但唔會同其他friend講

佢會再加啲野嘅
但太嘔心不作詳述

係傻豬

我可能會講
做過啲咩畀人爆你菊花？

唔會
傻豬又太過啦
曖昧就係要撲朔迷離

乜你哋講嘢咁肉麻

我會用 "傻瓜"

你話咩就咩啦

呢個都會用

purely忍 唔睇返以前向前看 但我發覺自己越讓對方越踩上心口

唔係
係代入mode姐

仲要加呢啲表情

打冷震

幫你呼喚我大佬

@大佬

傻瓜係有啲sweet但未到傻豬
我會用蠢 蠢仔 傻仔嘅

咁曖昧就係flirty咖啦

不如你講下你想點

呢度啲人唔瞓
是咪個個都返學

可能就係唔識講肉麻嘢先冇女

廢青

你好傻 下次屎忽痛 就等我幫你受啦

聽日返3點

唔識分講笑定真話？

Ok
你幫我頂 你是0仔

我係你目標 你會同我講咩

無錯
宜家唔咁flirty我都唔知用咩term去取代 蠢材?

屌我老母你都係要返

我都係

仲記得之前 係到晚晚吹水吹到5點幾

白痴/
Idiot / dumb / on9999

邊及你

返咩

原來gay係要咁曖昧
學到嘢

痴線

咁去到某一個位係要調下情嘅

呢句野畀我大佬見到又要笑鳩我

係兄弟果隻幫頂呀

你懂的

咩po？想見識下

返工

🙊😳👀😟🙈👉🏻👈🏻
呢啲

例如 我話絕交
佢會 你捨得咩👀

Shift??????

就係唔知幾時先到嗰個位

唔會
我會用Pepe

無敵是最寂寞

on9999

咁係呀麻

嗰時手巴好似係返夜
又人齊

我會講：你個腦壞咗呀！

我喜歡女孩子的

真係憑感覺

我大佬做咩要返夜

屌!!!我好鍾意PEPE
佢話好核突

書面語啲係

你這個頭腦壞掉/腐爛之人

好耐先會轉更

都係單身算
溝女太煩

我喜歡男孩子的

呢樣真 但係拍拖有拍拖嘅開心嘅

我好撚鐘意Pepe
Cutecute

返shift朋友

抱歉，沒有相關資料

可愛震驚了

聽日唔記得自己講咩

你就是最可愛

唉 夜媽媽講呢啲
有少少sad
好多都已成往事

沒問題 都係喜歡

我是絲還是巴重要嗎

你不可愛了

唔緊要 圍爐下
本身我都SAD到仆街 宜家好快好多

你既shift有冇夜更

本來冇點sad
上到嚟 sad咗

有咩好sad

SORRY 過咗啲負能力俾你

推到40就去瞓

話知你aay bay cay day eay fay gay
都係喜歡

爽唔爽

睇戲打機瞓覺
屌下鬼咁

點解唔返

我同事依家應該打緊機

諗返起前塵舊事咪sad
加上臨近聖誕
窗外有微微細雨
北風有啲冷凜

你返咩真心

咁就做ptgf

瞓醒咪又咩都唔記得

似係你想d sad 蔓延出去wor

ptbf

office

文職人

你呢

同啲嬸嬸呀姨一齊
當你仔咁摸手仔

瞓醒又頹過

已被人扮了

要對人 要廿四
要畀人屌

魚蛋論
點可以得我一個sad呢？

Let’s go cute

返返夜更lor

通常係一個人靜落嚟先頹啫

返夜都屌

都係
所以宜家想搵多啲人同我傾計

個世界少你一個唔少

啲人話cmb好啲

你也對

係咪打機被隊友屌

唔係 畀啲客屌

我dl咗嗰個howyourdate
但好多都係吹幾句就完

爆咗未

有啲講野真心悶

算啦 你有美色就夠了

塊鏡仍健在嗎?

可能係

呢個係巴打寫嗰個?
我down過say完hi唔見咗人 我第2日del咗

即係咩更都被人屌啦

無相睇嘅

一開頭點樣可以唔悶

對 夜晚少啲

十個人十個問嘅都一樣

已經盡咗力搵話題
但覆得慢 覆表情
我識吹到農夫咁都冇用啦

Why not both
我驚啲人貪圖你美色

我hi咗好多個
先有一兩個真係傾計
機率問題

有時真心慢慢吹唔緊要
但十個問嘅野都一樣有時好悶

好危險架你會

好啦 早抖
等大佬開新post

都係hello 讀緊書定做緊野啊?
讀緊咩/做緊咩啊?
有咩興趣啊?
呢啲咖啦
所以點解我對交友app興趣不大就係你要由零無啦啦開始YO人

真

有一兩個都好好

下次第一句
我想我哋以結婚為前題嚟開始對話

唔係
係我一話返shift
個個都會問 nurse?
答完唔係 文職
就會話 文職都shift?
問其他野都好/唔問野直開話題

當你痴漢咋